[烽煙四喜福逸]十二月二十六日沙田十一場泥草混合討論區II

馬PO龍虎榜:
Greenwood綠木 651.5
尊兄 561
人一世勿一世 471
新力必 467.3
Win神Ho 384.1
SakaXhaka 295.5
波利 270
saho 231.5
金仕芬 208.5
Priestgod 187
火屬性比卡超 139.5
方嘉藤惠 93.5
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
屠殺馬會 22.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
金世正 9
切柒裂桃 8.5
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
當家精選 -15
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
大衞希斯 -50
冬天沒有雪花 -72
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
韋舒亞(離家出走) -102.5
痕哥仔 -112
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -144
智高無上 -156
child -160
買韋達會發達 -179.5
冼毅力saint -188.5
單挑 -204
中出大俠 -240
七色 -243
蔚藍海角 -272
跟方駿暉贏大錢 -281.9
梁家俊(無傳承) -292
福逸 -350
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
覓腸 -394.5
Yurab -421.5
小川ともみ -423
なつめみお -518.5
寶高 -556
烽煙 -617.5
華可可 -720.5
蘭仔 -900

26/12 馬PO精選

沿用1W3P賽制, 注碼不變
今次報名時間係星期五2100至星期六1100
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#7)
報名時請用 R_ 馬名(User名) 格式

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

邊度搶
呢度?

標題馬

烽煙四起贏撚到

舊po都1001

仲有2期揀冷門

試閘先

R9 烽煙四喜 (蘭仔)

R9 烽煙四喜 (烽煙)
R10 福逸 (福逸)

係對唔住方生對唔住方生

呢2條友唔揀自己好心就改名啦

佢兩個唔揀對唔住自己啦下話

lm

SXJEXXXXIM3X

佢地可以交換揀嘅

未答我晚餐未7色SIR

緻寶狗1檔點輸.....大佬

R6雙天至尊（尊兄）

R4 五邑之星 (Win神)

R4 五邑之星 (覓腸)

R2 飛帥 (金世正)

R9 錶之銳 (saho)

R8 創意天才 (蘭仔)

R2 合夥贛勁 (七色)

R11 宜春輝煌 (覓腸)

賤人

唔駛畀面
屌佢老木

R11 明月輝煌 （華可可）

鬧得好！

兩個主角去咗邊

R2 坪山新星 （梁家俊［無傳承］）

互屌

食女

訓左馬格準備聽日出賽

有意無意同SXXEOXXXXM33揀正同一場輸哂就真係合夥戇鳩

後日有馬追數啦7色SIR

R8 勇猛神駒 （なつめみお）

比心水先我正

有馬公生我就識

呢場多質新馬

我都識

上個POST 講左

R3 有錢分 (冼毅力 saint)

七色交蛇

R10 傳盛(冬天沒有雪花)

R5 平海飛星 (奧書)

七色SIR睇開有馬係幾時既事

四月

勝在有方 — 方駿暉

紀利雄星前仗水準高

「紀利雄星」今季熱身開氣後，又像上季般於次仗發威，二疊跟好位下頭一千米交出58秒25，跟得急也能以佳速輕取其後加添一冠一亞之「電子群星」和今次又同場之「嘉應精彩」，而且都是在A+3跑道之尾段場次，屬出色頭馬。剛戰內側快馬不算多，竟然刻意力留至尾列跟跑，表現差到不似真，不必介懷。實齡僅五歲多，里程應未盡，隔六星期兼上從化訓練，今次內側快馬大幅減少，用回前仗之跑法，可第三次在此跑道入前兩名。

「嘉應精彩」出道至今演出甚準，前仗於不利之內疊路段輸給「電子群星」後，剛戰已能反先，四歲馬正處大熟黃金期，如前駒又跑錯便可再贏三班。「捷報」初戴眼罩兼加強配搭，快轉四歲也要防。

第十場：1福逸、2平海掌星、4傳盛

第十一場：1紀利雄星、9嘉應精彩、5捷報

R10 福逸（福逸）

#56 #57

R8 瞳矓光彩 （讓風箏飛）

1月1可以join新一期

好

【張基焦點】坪山新星田草夠照

【進階選項】好眼光試閘未輸過

R8 瞳矓光彩（綠木）

好彩你之前冇參賽

賭左六仔先

想講番隻富高勝

m6 開 what?

R9 烽煙四喜 (烽煙)

烽煙SIR 去左邊來

睇緊女

R4 逍遙駒（智高無上）

聽日跑仲睇

R9 逍遙自在（痕哥仔）

R6 愛逍遙（SakaXhaka)

中左頭獎 兩條飛中左6個字

R5 電訊火箭 （時時）

R4 遨遊之星 （寶高）

我家女人表演完
唔睇了

R8 勤德兼備 （屠）

練騎過聖誕｜韋達親親灰馬仔 田泰安買咗個名牌手袋畀老婆

每逢聖誕節，外籍練馬師和騎師都特別重視呢個西方節日，希望一家人可以共聚天倫過佳節。

好似田泰安，今年聖誕節撞正佢停賽，當然與太太Xaviere靜靜地在家過聖誕。

始終現時疫情嚴峻，少不免都唔好出街，田泰安更大手筆送名牌手袋畀太太，Xaviere當然非常開心！

至於韋達一向是工作狂，雖然聖誕，但佢當然亦唔會偷懶，點都要入馬房工作，睇吓啲馬仔才安樂。

佢仲捉住一匹馬影返幅聖誕相應吓景，然後上載於社交平台，同大家說聲「聖誕快樂」。

隻灰馬咩馬黎

R7 快步速 (人一世勿一世)

R3 紅寶舍 (中出大俠)

手字係烽煙寫？

聽日100蚊W烽煙啦

買福逸好過

孖寶三寶六寶買齊未？

食完女

昨晚你同條女都終極一戰

希望烽煙唔好淆底走場

屌你

靚屈

福逸 平海gg

R9 柏林探戈 (大衞希斯)

大波巨人係咪冇做騎馬人好耐？佢ig 好似日日唔使做咁

佢就係嫁nigga先唔做

好似係聽日隻「電玩福星」

R6 創高峰(Priestgod)

其實狗會都幾好彩，d騎師練馬師生活咁多姿多彩，居然冇人中肺炎 依家重keep到清白

hi

澳洲馬壇｜周六墨爾本關鍵戰 連達文一贏馬即破韋紀力紀錄

澳洲知名騎師連達文，周末（26日）若在考菲爾德馬場多贏一場頭馬，便可打破一個月內，同一騎師在墨爾本城市馬場贏馬最多紀錄。

連達文在今個月墨爾本城市馬場已勝出14場頭馬，追平韋紀力在2016年7月所創的紀錄。

目前當地外圍莊家比較睇好岳禮華及賈傑美周末的座騎，兩人各有三駒成為固定賠率大熱門。

無尾你喎師兄 成晚都無影

Hi

練馬師高伯新解釋說：「『福逸』腳部健康已穩定過來，上季尾初跑1400米負133磅，對當時三歲的這匹年輕馬來說負擔太重，加上當時或許未有長力應付1400米。」
「『福逸』近日操練正常，潘頓曾兩度策騎牠贏出試閘，反映其狀態正在回起。」
「我有仔細研究過此駒血統，父系All Too Hard不乏短途後代，『福逸』休後復出，跑1000米較為合適。」
「『福逸」上季首三仗跑1200米均取勝，蹄下敗將之一『極速王』其後在二班賽贏馬，賽事水準可見一斑。」
「此駒周末跑1000米直路賽，我認為馬兒有足夠新鮮感應付。」

入高伯新我們信

唔重要 我洗心革面 全戒了

聽日唔賭？

唔止聽日

55

佢聽日唔賭 但會賭今日

你贏咪繼續賭
問題不大

聖誕去蒲洗撚晒？

關咩事
對我黎講賭咁耐都算反logic

咁樣同放棄信仰有咩分別

心靈投注？

26/12 馬PO精選
R2 飛帥 (金世正)
R2 合夥贛勁 (七色)
R2 坪山新星 (梁家俊[無傳承])
R3 有錢分 (冼毅力saint)
R3 紅寶舍 (中出大俠)
R4 五邑之星 (Win神)
R4 逍遙駒 (智高無上)
R4 遨遊之星 (寶高)
R5 平海飛星 (奧書)
R5 電訊火箭 （時時）
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 愛逍遙 (SakaXhaka)
R6 創高峰 (Priestgod)
R7 快步速 (人一世勿一世)
R8 創意天才 (蘭仔)
R8 勤德兼備 (屠)
R8 勇猛神駒 (なつめみお)
R8 瞳矓光彩 (綠木)
R9 烽煙四喜 (烽煙)
R9 錶之銳 (saho)
R9 逍遙自在 (痕哥仔)
R9 柏林探戈 (大衞希斯)
R10 傳盛 (冬天沒有雪花)
R10 福逸 (福逸)
R11 宜春輝煌 (覓腸)
R11 明月輝煌 (華可可)

一開始簡錯左
唔應該賭

唔會
明天直播都不會看 賽後再看看

咁等你報告咪有排

應該冇得報告 冇調查就冇批評權

R1 緻寶駒 (波利)

冇賭波馬依度已經冇野值得留戀

佢嗌口號冇反到logic

聽日隻喜蓮騏星食得未

買邊隊都俾人炒屌你老母d初盤鳩開架成班nigga

馬po真係好靜

除咗標題馬有冇其他心水

今日條六寶又係賭神先識中

標題馬不算是心水，起碼自己不會大買
暫時會買既冷門有毅君子

屌
一月一日阿奠做老仆街影子主帥

薛恩

R3 喜進龍 (蔚藍海角)

將耀
曈曨光彩

鄭今日肯突破1win未

蔚B你識啲野，呢隻我跟開
整番口2，3場大口孖寶

潘狗點解騎大道至正都唔騎好鬥心

憤世嫉俗嘅人型社會炸彈

係咪雪茄要搵佢救命

證明好鬥心執左兩場分盡

外仔有冇女
呢2晚好少見你

yes

咁我正呢

R7 連連行運 (新力必)

R6 珍珠鳳凰（買韋達會發達）

呢2晚我做台柱
你話呢

得唔得又另一回事

@七色
識贏，增程仲岩跑仲好分左

正，有埋個1檔幫手
多得1同2揹賠率

凱倫致寶？

田泰安手緊咗啲

咁早已經冇晒人

2020最後一日

戒左兩日賭好辛苦
今日要屠爆狗會

龍戰士

第一場 得9隻 唔買4重幾時買

福逸睇來好撚緊張
成朝冇上過來

冇威水做架，唔好妒忌人幾多個位

頭場飛左潘雷

即係興惑啦

2-5-9

馬格唔比上連登

今年最後一擊新蛇大賭未

2 5 1>4 8 9

72元4重玩下
呢場應該無冷P

睇飛數得

攝內欄會展達人騎落去反應相當好啊
高瞻遠矚冇喇

頭場唔信增程馬

頭場試下法國Q

告狗底出啦

告狗q

情趣又要贏gogym

興惑最靚

有堆人仲未上水

興惑

彭國年騎足 有無咩玄機

又要召喚奧蛇

留意到一樣野 福善同福逸一齊出嗰日多數

場場賭小隻

五邑之星

有買

福善

緻寶駒 100%

26/12 馬PO精選
R1 緻寶駒 (波利)
R2 飛帥 (金世正)
R2 合夥贛勁 (七色)
R2 坪山新星 (梁家俊[無傳承])
R3 有錢分 (冼毅力saint)
R3 喜進龍 (蔚藍海角)
R3 紅寶舍 (中出大俠)
R4 五邑之星 (Win神)
R4 逍遙駒 (智高無上)
R4 遨遊之星 (寶高)
R5 平海飛星 (奧書)
R5 電訊火箭 （時時）
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 愛逍遙 (SakaXhaka)
R6 創高峰 (Priestgod)
R6 珍珠鳳凰 (買韋達會發達)
R7 快步速 (人一世勿一世)
R7 連連行運 (新力必)
R8 創意天才 (蘭仔)
R8 勤德兼備 (屠)
R8 勇猛神駒 (なつめみお)
R8 瞳矓光彩 (綠木)
R9 烽煙四喜 (烽煙)
R9 錶之銳 (saho)
R9 逍遙自在 (痕哥仔)
R9 柏林探戈 (大衞希斯)
R10 傳盛 (冬天沒有雪花)
R10 福逸 (福逸)
R11 宜春輝煌 (覓腸)
R11 明月輝煌 (華可可)

26/12 馬PO精選
R1 緻寶駒 (波利)
R2 飛帥 (金世正)
R2 合夥贛勁 (七色)
R2 坪山新星 (梁家俊[無傳承])
R3 有錢分 (冼毅力saint)
R3 紅寶舍 (中出大俠)
R3 喜進龍 (蔚藍海角)
R4 五邑之星 (Win神)
R4 逍遙駒 (智高無上)
R4 遨遊之星 (寶高)
R5 平海飛星 (奧書)
R5 電訊火箭 （時時）
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 愛逍遙 (SakaXhaka)
R6 創高峰 (Priestgod)
R6 珍珠鳳凰 (買韋達會發達)
R7 快步速 (人一世勿一世)
R7 連連行運 (新力必)
R8 創意天才 (蘭仔)
R8 勤德兼備 (屠)
R8 勇猛神駒 (なつめみお)
R8 瞳矓光彩 (綠木)
R9 烽煙四喜 (烽煙)
R9 錶之銳 (saho)
R9 逍遙自在 (痕哥仔)
R9 柏林探戈 (大衞希斯)
R10 傳盛 (冬天沒有雪花)
R10 福逸 (福逸)
R11 宜春輝煌 (覓腸)
R11 明月輝煌 (華可可)

興惑！

潘綠格

興惑要跑2400

又大熱老唔老套

牙拉

1-2-4-7

@七色
好撚失望

2000 4班狗餅馬 好彩買少少

中咗告東尼伏
攞隻勇敢造步速

On9 poon gel頭跑法，點知無

潘頓真係on9

福善退出咗？

莫雷拉真係好撚煩

苗拉
屌你孖寶買左2，4

想問 蘇銘倫係會過黎客串一陣？
定係長跑？

6倍得返3.5

潘狗屌你老母 試緊閘啊

我潘最後禁住以為好撚多

到二月

二重派錢

情趣都追唔到第三

今場神奇大帝一定去
彭蛇做完dirty work

龍戰士退役未

膽左

阿般撳住以為好多

打落去無既！

出彎頭側側我驚佢無

見到隻勇敢咁跑真係眼都突埋

Thanks

四重彩跑隻情趣入黎

大潘騎到好撚靚
快閘
慳位
忍左好耐先落鞭
隻馬無
無野好嘈

華蛇幾時會寫返專欄

屌你同福逸撳住一鳩樣
番來唔多

大魔上季搾到盡都仲有1w勁

騎同唔騎都無分別

得果250米爆發力

興惑起碼要2200

割撚唔自己放
搶爆佢啦屌…

13/1 4班谷2200無得跑

潘頓隻閪手禁住唔去

隻馬增程要 留住衝

隻野一係俾人底出，一係去做步速，馬主俾人撚到

同問

再拉倉啦

同埋入直路唔係碰碰車咗幾下應該可以再近啲

1 2 3班馬黎
4連榮惑都贏唔到

今日淨買
三大師傅 位置Q 鐵三角會唔會正數？

我奧單叫告狗?

增程呀大佬

然後下個倉又撚佢

下？佢贏榮惑啵

記錯
不過榮惑呢d狗餅都贏得咁辛苦

奧神最後一日派禮物好嗎

買左條高佬新過關

合夥戇鳩大勝啊

今日all in 雷狗潘狗

張國榮是咪坐p望w

23.99秒第2段
根本就攪炒

明月千山D飛邊到黎

福x

金剛石會唔會太屙得

泥水都有聖誕禮物

隻馬drop落最尾仲好其實

金剛石會贏

drop落最尾又好似唔太夠力爆

同七色同路

合夥戇鳩

明月千山配惜多福有冇人搏

我都買左飛帥

葵涌精英p

泥水加波狗

今日好惡賭

咁都中到就不如買六合彩啦

金剛石黃金機會

買肥鬼算

係3班一路都係最尾追得好
係落班加程先擺前
今場可能係隻馬重磅唔爆

買泥水了

1-7q有飛

金剛石

37著格喎都

你下面大注

泥水

漸信龍狗

咁早落飛唔似你

中啦泥水

我泥

泥水!

嘩隻1

泥水勁到

一堆狗餅 何妖轉灣包尾攝攝下都有第3

On9 何妖

隻合夥on9最尾幾步癲撚咗

神蘇直路到做乜9

合夥on9

喂 金剛石冇p屌你老母pq冇錢收

騎到好似極奇秒咁樣贏

閪拉又阻住我條1-8q

合夥

你鄭落飛都幾on9 應該係成功率最低嘅馬房

合夥戇鳩好似裝左噴射器

泥水都贏到 感動

屌死撚開啦合夥on9

走曬光

6.5p

隻合夥尾個幾步開左外掛咁

最尾果幾廿米cls

最尾200先落手咩事

中左

明月

垃圾馬房

合夥贛勁

14 14 14 3

合夥on9幾撚勁

七色蛇LM

買左p

佢識9落飛贏咩
咪得眾善積福咁大把

1

明月千山買足咁多場唔係慢閘就騎落冇
今場一唔買就w

漸信以為捱到

屌佢老母8-357呀我

泥水硬淨

隻合夥系仲乜唔拉出大外檔衝

輸啦 買依隻衰馬就係買個閘
追到唔追今次個閘就正正常常

太多馬搶啦

我再也不會傷心，同時沒法再興奮

隻馬晨操好其實場場都有啲飛

隻馬腳法差內閃

u win中隻最冷

奧

場場都有飛 場場個閘都咁閘盡

我近三次都係度叫買比人話我on9買泥水

點解贏錢咁易

我唔買就有

又w

原來都係黎海榮開齋先

重注咗金剛石可以提早收咧

同撚左

泥水榮

Same

衣隻馬都係奇撚怪怪果啲 搭岩條線就飛上黎

蘇銘倫食屎捉到明月千山都冇用

贏錢就係咁易

石哥都算有情有義

正式宣佈2020最後一匹愛駒
合夥贛勁

場場買都唔追

泥水都執到Win… 以為佢要0win退役

隻合夥on9困幾步勁撚到

你夠堅持
不嬲知你識馬

真 大外應該唔識衝

七色巴

同路喎ching

泥水終於贏

多謝跟左

on勁上到
勁飛聖竟然上唔到

隻合夥開頭捽都冇反應

合夥咁勁

盛勢一衝過晒

過三百米蘇狗仲縮係雷神後面做乜鳩？

屌你老味佢淨係騎最後200

跟左

我都想知，不過鄭俊偉都係唔會賭咁大

合夥可能賺左個形勢姐 前面45隻搶 一陣睇段速可能根本好廢長追輸到閪果啲馬黎

仆街
隻金剛石係泥地4班都上名
轉完倉都唔跑泥地落到30分
轉馬房去我鄭又係食屎

勁飛聖is shit

養緊馬

隻隻養到身光頸靚落場冇貨賣

田草果然唔識跑

盛勢

😭 😭 😭 😭

部署真係好有問題

我又單棍高瞻 金剛石孖寶點搞

呢個似

今季4班3疊跑第4, 落到5班搵埋蘇銘倫又係跑第4, on lun 9

盛勢輸可以閹埋細潘

又執左皮幾今日可以輕鬆賭

隻ON9拉士開22.66

怪獸都市

今日有冇六環啟示

好眼光 五邑之星 射 平海飛星 岩唔岩呀賭神

50000萬孖寶
你條條撚樣買300 咁撚少搵撚信

24.97
22.54
22.66
全場得佢一隻末段開到23秒內

下場升班換奠電垃

賭左400蚊想點 下下巨注中我唔洗返工啦

屌你下下同賭神同路都要輸 賭撚咩

咁撚熱我冇咩意見

好眼光睇下臨場點先 睇閘我唔覺得算好好

呢個世界得莫雷拉先信得過

睇到呆咗，其他後上都打到仆街，得佢仲縮係後面唔知做乜鳩

係人都知你番工唔係為錢

佢好似係咁，好少好早騎
last200先大板殺

Btw賭波馬真係唔賭

我都潛水靜靜地賭算

為興趣

大細潘

跟住一齊shout
贛勁贛勁

挽留

你講出嚟唔笑個下好野

等賭神嘅六環啟示

睇完r2賽果就知馬場仲有d人情味
R3到

隻馬d閘 其實上季已經有野睇 落到場完全冇野睇
最近兩個閘都試得好好
但怕佢落場又老虎跳 唔肯跑

贏幾多爽到咁

果然友終於肯換呀拉喇咩

賭波馬去左邊

睇下黃俊拆唔拆到禮物算

上左岸

500蚊注孖寶

樂飛勝得未, 鄭俊偉可否熱倒冷去

講開又講 光頭呢隻同7場果隻安逸寧靜都試過閘前有啲飛到

俾條q黎 大哥

今日比下游馬房搵食

葵涌精英癲到包尾點解仲有人放馬係高佬新到

辣得驕都大熱，爆啦

唔好

想知賭乜

呢隻好似好番啲 但驚個人

屌完閪 未醒姐

比多隻天意

WP孖寶QPQ做膽下射

贏多啲大家

見到海榮哥終於有馬嬴 豬錢都開心既

2,8,10啦

比啲尊重 泥水

泥水贏完 呢場到黃俊

估計少馬走早段比兩步搶埋黎兩疊捉先

10 14

牙七邊間教會

我有簡

對唔住 大佬

有無腳推薦

中山短途錦標冠軍G1騎師
係日本史上首個華將贏G1
俾D尊重OK

1,3,5,7,10,13 自己揀下

重心 怪獸都市

反而想問隻瞳矓光彩
個場告出一對 似有啲心意
瞳矓光彩要爭一百萬特別獎金

天地同心 腎仔講到佢好靚

你將贛勁轉番做戇鳩就啱音了

都是神話 100%

玩下無壞
星期六不嬲反logic

繼續光頭蘇，喜進龍

12號落班但覺得未食得住

力抗川田將雅

唉屌 樂盈盈算

個p仲有6倍

聽日同我醒醒定定

唔係掛

但w飛落緊

買左都市神話搭果然友又等死

搏下正義駒

正義綠格

輸錢都想黃俊開齋

100米收韁

果然有

賀狗究竟點輸呢隻馬

決定唔反拉了

又係牙拉

轉緊灣已經過左終點

馬王來
屌你
賀銘年跑乜9

又比人走甩左先

雷神日

屌你老母用埋d 咩賀狗 一換呀拉咪收錢囉

好天氣而家要揀晴朗

屌 又潘莫Q

有錢分？ 分你老母咩

黃傻真係傻

賀銘年全程四叠

我奧捉到隻13

幾好，中四重

部署癲到

捉中哂啦

蘇幾名

開始100米就收韁！？

天意同辣得都係5倍w

但係一隻1.6p一隻2.3p

係...... 5檔全程3疊

今日無得追？

三叠都攝唔到

細潘真係

果然友贏甩晒 後面個堆做馬餅啦

R1追

怪獸都市冇P

同左路

夾埋做馬

手足勁中

樂飛聖頂左頂

今個馬季再買賀狗同皇天真係要仆街死

晏咗起身 唉

有時好難怪老苗飛起屎狗

點買都中 屈到

奧蛇

下游馬房 方仔

我有比啲腳架

有錢分呢個位獎金都冇

賀狗究竟有幾垃圾

5班輸咁多場都贏5個馬位

好眼光表演賽

又比肥鬼害

跟實你d膽買重p已經有贏

黃俊屌你老母 陳蛇都好撚過佢

13無咗7磅仔都騎到第三
到底7磅仔點騎佢

見到

美中不足我自己計天意走果然友個位

見潘出完閘望完一輪決定縮返後面

都市神話一步都無又針
搭左果然友單QQP
驗腦算 你出左天意唔跟

唔好講咁多
下場買乜撚野

你好多死忠fans

出閘唔快 加埋個檔太難搞

得我買盛勢？

好玩福星禁住你好眼光你屌啦

賀銘年真係

下場冇心水

我都買左

7隻星4隻福星
香港馬改名冇創意到

跑完好多不明物體出嚟慶祝

雷神 神蘇生生性性

仲有2隻之星

昨晚摷條囡就咁多水
今日俾幾場就話冇水

頭先我話得莫雷拉信得過邊個笑9我

跟

睇錯係5隻福星

有星你就贏喇

總而之呢場 有星你就掂啦

好眼光駛唔駛咁熱

四重都中埋

腎仔呢場應該會call到想死

運來福星 荷花福星 電玩福星 好玩福星 紅海福星
五邑之星 遨遊之星
公廁名

今場咁撚多福星

又準備比馬會10:0

有冇福星q

收住工賭好輕鬆

五福星
二之星
=5 2Q

有咩心水，我都想收工

勁撚多星

又一車車人跟奧狗

咁跟你囉 出水未

飛走好眼光有冇錢贏

11:0

遨遊之星唔頂番好眼光一條直路要去報icac

馬王點頂

人地陪緊女

今日咁少人

同條女愛緊

屌完女未起身

轟左P

沈集成 精唔精神

姚本輝點樣爭前五呀大佬

買咗W

春風得意

3號p?

好眼光 五邑之星QQP
睇下係咪咁燈

試閘下下比你睇到晒，留比阿伯賭

賭隻五粒之星

飛左好眼光

又唔覺得啲閘好超

賭左上場墮馬果隻

已經100比0 幾個月無收錢

今場win神

上場蝕到咁都散唔哂抵搏

一出閘起勢咁打務求同歸於盡

13倍派錢

初出1200 14檔即贏對上深刻係罷跑之星

2倍 14檔
賭其他p仲好

熬遊之星 100%

真

冇咩特別心水

7,9,10,11

純粹唔想賭大熱9

博贏佢我諗都係得我頓一個

小w大p玩小小算

周俊樂

遨遊之星

2 7 10

牙康

星 100%

睇賢仔表演

搏冷啦呢場

1.8 14檔初出

第三名智多飛

智多飛俾人check一check呀

好悶呀

嘩 三疊照贏

1班馬

馬王

輕鬆到

當馬王咁賭

超到

ON9隻好眼光咩料

今場有星你就閪喇

屌你老母

冇得跑

又莫雷拉

啡格位置qicac

好撚超

勝眼光轉世

超好多

呢隻有蔡虐畜早幾年幾廿分虛分馬啲feel

雷拉 8w 日？

7隻星得個第4不如拉曬去整狗餅啦

有冇賭神捉到逍遙駒？

逍遙駒真係有

14檔18蚊

荷花福星衝左一段P都冇

收息算

5疊贏

好撚古惑 落QP

又燈左隻五邑之星 投降

屌你老母死柒俊

屌你老母咩潘狗搵唔撚到位

跟咗

條氣短到

蘇狗又去咗邊

潘狗今日係咪比人罰咗條鞭?

雷神>神蘇

上場3,4疊都係輸兩個馬位，今場嗌都冇得嗌

Where is Mr So?

係賭撚

春風得意越跑越差
畀返何良炮製啦

今日點？

好燈 買兩隻P跑第4

無中過

-1700

狗餅confirm

雷神4win?

我都信咗潘狗，買果時見到4-14啡格，冇信到

出燈水算 QQP 例牌唔中一隻

平海2.1

川字頭仲賭唔賭

佳運來連續2場正選 ?
想虐老?

呀康咁風騷

-5200

贏幾多
雷狗開正你嗰範

仲有2倍幾好分

應該係拖到啲冷野

今日熱頭冷腳日

有冇人信鵰神

尾場度唔度得掂

今日一個二個排住隊輸畀牙拉

拉狗今日咁旺無得拗頸
但二點幾倍唔想賭
觀賞賽事算

有 搭平海飛星

肥鬼隻紅鬃廢馬連續兩場食冷p癲到

笑撚死 咩彭國年11隻
比22隻你都入唔撚到p熱又死冷又死存在有咩價值

逍遙狗

冇咩特別，我愛狗冇早飛唔係好似

好好

買左10-14

上半場收夠下半場又撚狗

潘狗追到騎師王 今年唔再賭

係唔係換咗蘇狄雄呀

潘

好驚隻都靈紅星又跑出搞搞震

冷食完無謂追寶尾啦

拉只係贏唔到泥水

森一馬18元既Meisho Dassai
係最後10米先過到熊沢重文既Ken Hovawart
贏到中山大障害

好撚好笑

唔信啦，潘留返1號美麗甜心

全日唯一前過拉狗過終點
世一

希望錦標跑14:25

川田醒定啲

呢場再莫狗win 真係唔撚柒玩

早啲休息

川河明駒焗賭

同左

課泥閘幾勁

都靈紅星 上場咁勁 今場仲有11倍

物極必反

全才

最憎人話我追寶尾

9-467

焗賭啦

單WIN 就自由之地

依隻玩到落4班都癲

佳運來跑極頭3都咁冷 。

都靈紅星打疊贏今日唔撚賭

繼續拖埋恆駿寶駒

八太子啦

泥地11場1場p

呢場啊拉要休息下啦掛

韋達底出準備

屌 泥地第2隻馬黎

神龍狗

川河

牙拉回飛有暗湧?

泥地成日爆冷

巴度

買咗QP 3x7玩下

PQ

邊隊樂團吹關東G1
好撚難聽

老喇

神龍駒課閘好勁

三浦皇成

23912

川田望空仲唔仆街

咁早落飛？

屌咩神龍駒著綠格

好運

好計

KC今日有無

6 win 唔到

8>10-12

三浦垃圾

望空都贏

2 5 7

三浦駛唔駛試閘

屌你老母方嘉柏

真係有都靈紅星

肥鬼癲到

乜撚嘢八太子

一步都無 針

潘狗呢排專贏d分盡馬

阿般原來有返工

好計？
點捉？

拉狗蘇狗

拉停

11，12，13檔

都0

9 12 兩隻落飛落撚到 乜野都冇得睇

代表佢勁

球狗做乜春

正常，反而其他熱門

騎落去冇既 屌

都係戒賭算
點捉姐

中？

放頭個隻一死 內欄個堆死晒

賭條能,紅腫烈馬都靈紅星唔追寶尾點中

肥鬼打疊

食撚屎啦巴度淨係識去冷

屌你老母神龍狗

好計真係有 爽撚死

幾時捉韋狗去做獸醫檢驗

買拉狗果時就冇

方狗

條撚樣傻傻地

好運一冇貼欄嗰啲全部死哂

隻馬轉灣未騎
轉入空路大波勾
應該有排唔駛跑
G1 用呢D垃圾騎師真係死得

Cls 開方蛇寶尾馬

玩P過關咪算
點解要玩PQ過關

隻馬自己問題多

返去幫國枝榮操下馬算啦

咖哩仔學人底出

星運明爵轉灣咁靚一步都冇

方狗3隻2隻熱嘅落飛去最冷嗰隻

呢隻川河真係輸撚死人

賭條撚咩

呢隻除左蘇笑輝果次差啲放到 都次次失望

所以話賭馬好on9

又出一隻兩歲無敗G1馬
好彩呢隻唔係中內田充正既

啱啱睇睇下先見到電訊火箭

起機

隻全才去咗邊

我屌你老母，佳運來

川田個隻贏

全程三疊望空

屌… 佳運來跑極都第4，又要再跑又再第4…
真係慘

係
生涯第三場已經贏G1

星野亞希點會俾呢條垃圾中出

3-7 qqp無著格
都靈紅星爆完仲有2x倍

佳運又第4，比前面D仆街練馬師食冷P搞掂曬

馬會5:0

下 原來好計第三
條奸狗出三隻殺隻最冷既

神蘇琴晚屌死咗隻馬

邊撚個估到12檔都上到嚟

11,12,13檔

三T頭關爆撚到西

我八太子拖佢兩隻熱 佢爆隻冷既入黎 仆街

lm thx

未入彎心諗3浦都未騎川田騎到隻牛咁
仲唔收皮
點知一入彎隻馬大波勾
3浦直頭拉停埋ON 9

莫巴出水未

我覺得似隻馬有事喎

12檔潘都買得落手 真係抵你贏錢

睇直鏡 隻馬掉埋個人入觀眾席果邊

12欄法國佬就唔買啫
阿般去馬唔駛睇檔

巴度頂住八太子係三疊 點知入灣慢步速 隻川河係後面慢車食泥 成班都on99

之前可以唔使嘅
但係佢頹咗個2個幾月
點敢買

中西咩, 賭撚左巴度

中左話你知

1月1繼續買佳運來

睇飛都知要買，泥地12檔跟前跑無問題喇

kc 今場呢隻有無

仲有冇人賭緊何妖

Kc 今日咁撚勁竟然冇錢贏真係唔得

呢條撚樣真係無夢想同金槍既日子放棄定

3t 頭關1078
咁撚多賭神

野田幻想贏阪神1400
馬國女神第2
冠軍車手15元第3
福永騎到一篤屎

好計點拖

留力2021？

賭埋創高峰 冇就算

呢場G2 本身又係川田
俾左藤岡

有冇人同

無呢2隻咪舔下合夥呢啲冷門

係, 平時要賭佢W 真係慳返

兩歲王中內田充正啲馬仲有貨賣

創高峰

信多場潘頓

兩全其美

狗餅騎師

雙天至尊

唔想再中賀狗伏

巴度今季泥地22場，計埋頭先
1次第三only

聽日有馬大混戰
大海之女11番人氣都係得44倍

又可以睇神業 又要估佢點跑

On9啦11番人氣
上場跑多10米都過旺紫丁

安定繁盛

all in黃俊算

又黃俊

8-10-14

黃俊係時候開齋啦

黃俊開齋未

正義狗五檔三疊

呢隻1檔5疊?

支持下黃俊
好似上次陳sir

頭先扮傻 今次認真

揀就實揀
有巴氏金屬同壯偉萬島唔好同我講又放頭

咩話 生生發發

同路

泥地特佳

勇者勝

Gun

愛逍遙無飛jump

黃俊！

13檔 變 1檔跑

又雷閪

乜撚野莫閪拉啊仆街

落咁多飛 跑舊屎出黎

莫狗好勁喎今日

莫雷拉咩事

今日食左春藥

4檔 仲掉得出過91011121314檔屌你老母

3條法國佬係後面

六環jumped

笑撚咗 原來唔記得咗無買呢場

何妖乜撚事

肥鬼3場p

買巴度真係要驗腦

長期係內檔 到尾400係咁沖 痴撚線

好悶.咩馬咩倍咩檔都係拉贏

係

咪好囉 輸少幾十

雷神似癲

黃俊贏到頭馬叫醒我 瞓陣先

後到

彭過年同黃俊個牌係咪淘寶返嚟？

輸剩20蚊

有d似8W個日

痴鳩線

phone in今日點輸。。。

安定繁盛下個月五班谷1650落頓啦

暈撚閪柒左....

莫雷拉聖誕老人

5注0中馬會癲

超好日子陣間有冇2倍

何澤堯真人同個會員都係白卡佬嚟

彭過年今次算係咁
黃傻冇心跑

我烽準備好影頭馬相未

你老尾今日輸就係馬冇唔係人問題

佢地果張VIP卡黎

其實係咪剩係得果幾個騎師先識跑馬

雙天至尊咁撚弱

完全無晒意欲

見到下場堆馬得一個字
亂！

6檔針啦
泥地大利中外疊

明明上次兩全其美衝落去都係咁上下 今次又勁左

佢當隻馬好似假鳩咁
下下都坐爆佢

烽煙而家好大壓力

咪又係牙拉

7歲唔好咁大期望

整左個V1比佢

肥鬼似食咗禁藥

一陣超好日子

今日雷神個腳踏長度正常番, 無之前兩日咁長過平時.

獨贏過關 5x1 沙田 星期六
第7場 獨贏
6 超好日子
第8場 獨贏
8 創意天才
第9場 獨贏
1 烽煙四喜
第10場 獨贏
8 路路之星
第11場 獨贏
9 嘉應精彩

V for victory

何澤堯正仆街

莫雷拉於今日的賽事中，先憑「按得贏」、「奔馳寶馬」、「紅衣醒神」及「勝在煌」連贏四場，第五場他並無出戰，第六場復出後再憑「奪冠」報捷，至第八場以「爭分奪秒」勝出，已追平自己、澳洲騎師柏寶、南非騎師韋達一日六場頭馬的紀錄。及至第十場「雷神」繼續發功，策騎「神威敖翔」，留前鬥後在末段跑出，此時他已刷新本港馬壇一大紀錄，成為本港開埠以來首名在單日賽事中累積勝出七場的騎師，但「雷神」未有放鬆，繼續在第十一場再憑「哈蝦巴爸」奪冠，使其個人紀錄增至一日八場報捷。

創意天才應該收皮啦下

4w1q就係我個場冇

有無買六環

而家有d驚福逸無

直接派彩啦你老母仲停止受注

人都唔知去撚左邊
9成9 俾老婆扭耳仔

日就月將仲有冇人追

見會員 福X冇上水就知咩料啦
專心備戰

追都追御風超影

超好日子擺雷上去即贏既真係冇癮賭落去

我

上場咪輸撚左

上場已經騎緊

輸到失左憶

機械人增程咁熱

又巴度 再買巴度驗腦

賭波馬今日信雷閪信撚到上左樓

正確

機械戰士

快步速呢D大舊飯點會岩跑谷草
贏完洗一場底，有16倍

瀟灑王子

海島

又方 好撚悶

Me

講真咩電訊火箭真係跑到狗餅咁 但又場場有獎金先癲

你今日好唔掂

秒秒精彩，高伯新起孖

下半場去馬

有陣時就係咁悶

即係話福逸贏硬姐

今日買雷神中好多？

位置

墮樓

靜到

買唔買先

信雷神

重注左機械人

@杜波馬

好快就做埋機械人

都要焗賭

秒秒精彩呢D 增程岩晒路啦
檻下檻下檻個P返黎都有機

on9，佢老婆整咗飯盒同佢打氣

2番人気ステルヴィオ(牡5、美浦・木村哲也厩舎)は12着に終わった。
廢到

變火箭得唔得

三圓䮭路

有冇加紅蘿蔔

試試搏愛有威

周狗之前冼鑊金

日就月將增程一衝過晒

留返慶功

潘史PQ

保羅承傳

買做愛QPQ 一定有錢收

快步速冇飛

3t搏冷秒秒精彩

洗撚度
合埋眼買閪拉收錢算

馬會送錢

同巴度有仇咁
買佢又冇 唔買又死出黎劏我

海島才子波健士可以贏兩個幾馬位，搵蘇銘倫想贏幾遠

今場無

蘇狄雄黎

方狗去咁多隻呢隻仙都唔仙下

7 拖 2 3

割能又贏一場

2+7

2,8起飛

御風